求啡色皮鞋推介

如題
想要尖頭 筆直1500以下
唔可以made in China

留名

推推佢
係咪太specific冇人理

clarks

美麗華有間h字到嘅鋪專賣皮鞋

Meermin

Jeffery West Sylvian (有折時買)

唔夠尖頭

串到仆街

推推

再推

1500去sogo睇下啦

你要d mk尖頭款去先達chi之堡啦
唔夠尖頭

M&S

佢有款Elton last定Alton last應該都夠尖，好修長

真，mk尖另計

條友一味尖頭尖頭
十成十想係買尖過angelababy下巴果d
同佢講多都哂氣

我係鍾意著尖頭鞋
你唔講咪唔講囉 又要嘈 又要曬氣
明知曬氣你又黎嘈 正一on9仔黎

我同上面位巴打講渣喎 sor鳩ry
你呢d垃圾taste人 同你講多兩句都眨低自己
On9仔去先達買啦 見到你著出街一定指撚住你黎笑